突發「中央割蓆」林鄭退貨 無人想買你身

中央從未指示香港修例😮

#引渡惡法
【華駐英大使接受BBC專訪： 中央從未指示香港修例】

林鄭退貨

無人要嘅林鄭

中央快手割蓆

突發 強推

中央割蓆 林鄭退貨

幫推

目標一致
林鄭已成棄將
中央都唔買你身

不嬲都知架啦，係支持唔係指示丫嘛

「事實上，中央從未指示香港修例，此次修例是香港政府自己發起，起因是一宗發生在台灣的兇殺案。」

講到出聲

口號一致： 林鄭 退貨 林鄭 退貨

林鄭會唔會同警員割蓆

俾中央過左一棟

唔跟車太貼啦
大陸D野一時一樣
駐英大使啫 又唔係口交部 又唔係中聯辦
邊個幫緊習大大傳話都唔知

但如果係真 咁佢真係聽收皮都得
退左休咪好囉 出黎選乜9特首？仲意氣風發話想搞好香港

同一時間郭文貴都發咗條片講佢!

代表入面內哄了

無人買林鄭帳

郭文貴講到似層層

中央一向死口唔認插手香港
柒婆夠一直都話成單嘢香港主導
唔認唔代表枱面下無落order

打擊林鄭
有無人整理林鄭賣港歷史

明日大愚？
放終？
一筆過

中央以前係講支持
依家開始改口無落order
中共咁要面 呢d字眼好重要
到時民建聯都會炒車
必要時 成為棄子
一百三萬人唔係無用
開始有成效

一日未講撤，都咪撚信
大家繼續嚴陣以待，目標清晰一致
反送中，撤惡法
林鄭 屌你老母

支那狗幾個山頭
呢個山頭支持 呢個山頭唔支持

另一個角度睇，佢想話高度自治，冇影響香港

林鄭都係罪人

揀定腳痛定腰痛

所以老板都放棄佢了
林鄭 退貨

棄婦

呢D咁既閪女人得佢個咁撚廢既老公要

中共打緊貿易戰
諗下依家連支持都唔敢講
依家似老細話：「我無叫佢做嫁🤷🏻‍♂️」

林鄭 + 葉劉 = 棄婦聯盟

She has no mandate from the people to govern

彈鐘都會畀返廿雞佢搭車

想睇中央同佢割蓆
等佢裡外不是人

唔好FF啦
中共只係唔想比人口實破壞兩制

林鄭棄婦 林鄭退貨
林鄭唔係姓香 香港唔要你

就係字眼好重要先要分清楚
"指示"同"支持"係2樣嘢嚟
中央一向都唔認有"指示"香港施政架

絕不可信

似老董 當年
推唔到 要放棄了

幫手推
順便借一借個位

［通訊！］麻煩入一入嚟討論有冇更好嘅交流地方！

898

被中出即棄 落台吧啦

棄婦

人工包咗

中共應該係放風出嚟試反應，等大家矛頭直指染婆，中共好落台

本身來木鄭就係咁嘅人 話自己好打得
裝扮自己好撚掂

兄弟加油 集中火力
有轉機

繼續努力

我地做我地嘅論述
多人廣傳

今次真係林鄭下海都冇人要!

一定要睇內文 中央唔係要割蓆
只係要獨善其身等其他國家無位入佢+繼續支持林鄭

嫖客：「我沒召妓，她按我門鈴，我也阻不了的。」

係 老董後提早退休

智取 勇武 和理非

所以就喊

賣身都無人要 林鄭棄婦

退貨 棄婦

一早要先見
中央已割席
已讀不回啦

老實講 話維尼親自要求 我未必信 但西環要求 就極有可能

鄭月俄 棄婦

對外扮高度自治港人治港姐
重點係佢由頭到尾無提撤, 同無話佢唔支持修例

做文章

老闆話叫你做，跟住反口話只係支持你。你都要啃架啦

西環有

中央冇

劇本黎嘅

林鄭？無人識你喎

要動搖建制派
隨時成為棄子睇佢哋仲支唔支持

梗爽前日點講架，咪信，呃人

林鄭正臭閪，維尼都彈鐘

鄭女士 林生都唔要啦
因為賣左畀香港

推留689上嚟！香港成焦土

棄子林鄭

番

步何志平後麈

皇后碼頭

仲唔係賣港港姦
兩邊不是人
兩兒之母
必有惡報
祖宗18代
歷史罪人
遺臭萬年

唔洗估, 上帝叫佢修.......皮

支共夠成日話無干涉香港喇

Sing hallelujah to the lord

子宮痛
女人易同情

環球時報將琴日示威定性「騷亂」
同林鄭稱「暴動」
你就知玩緊咩

幫建制諗答案「無真憑實據嘅說法，支持修例」，之後暗啞底割蓆話收到支持者嘅聲音聽取民意

1984咁 當啲人係弱智 改咗口風就唔記得之前講過乜

林鄭你準備回應未！比人批返你上枱！你都有今日！

暗示緊叫林病睇路

一意孤行
好大喜功

今次我信中共

好認同呢個睇法

敵人既敵人就係朋友
終於可以同習大大做老死

咁點姐
無可能撤
撤左咪即係落中共 港共面 中共面子要緊

推！

對外訪問

唔通會話有咩？
係我指示嫁 吹呀~ 咁咩

議員投唔到票

推

唔要啦 無人支持啦

共狗の日常！！！

無人聽佢講了
癲婆冇人理

訪問原片

你劇透了

咪on9啦
唔通話中央指示香港做野咩

之前一向親政府，極力反同反肛交既明光社都出聲叫林鄭撤回修例，原來有玄機。
林小弟好好享受一下希臘傳統男性社交文化喇。

連Trump都話未見過 仲唔睇定定借位搞中國貿易戰？
中共嚇到賴緊屎啦
外資走 香港呢舊肥豬肉變廋 邊個想？ 點走資

有人腥出黎

佢仲衰撚過689

割蓆？？
共產黨的說話能相信麼？？

condom condom 似乎也用哂

中央係要求香港修例！

邊個話一百三萬 無用
林鄭 嚇到唔知點回應
八婆玩到開槍成班黑警又癲撚咗
中央割蓆 民建聯五點有咩

林鄭大西胆, on99 . 自己獻個閪比人小都有.
中央話而家你個閪咁臭, 咪撚拎出黎.

林鄭治港期間稱「賣國」

集中論述
動搖藍絲 建制
係唔係謠言唔緊要

有無link同summary?

689一樣衰，比條契弟連任到一樣會攪𨳊香港

講就信？

唔通話中央指示?

有呀

8成收樓

支那狗幾個口
肛門都可以當嘴用
可以聽住先

柒婆 柒婆 似乎也煲啦咩

佢咪搬去英國住

#智取
一百萬人話係就係
大公報又係咁

推爆佢

同意

求吓你屌我個閪啦領導，屌我啦

戰時造謠惑眾罪，是指軍職人員在戰時情況下，製造謠言，迷惑民眾，動搖軍心的行為。本罪侵害的客體是戰時宣傳輿論秩序。我軍是人民的軍隊，重視思想政治建設是我軍的優良傳統，也是我軍區別於其他軍隊的優勢所在。在戰場上適時做好戰鬥動員和宣傳鼓動工作，對於激勵官兵的戰鬥意志，鼓舞部隊士氣，穩定軍心，具有重要的作用。

真

[url]戰時造謠惑眾罪，是指軍職人員在戰時情況下，製造謠言，迷惑民眾，動搖軍心的行為。本罪侵害的客體是戰時宣傳輿論秩序。我軍是人民的軍隊，重視思想政治建設是我軍的優良傳統，也是我軍區別於其他軍隊的優勢所在。在戰場上適時做好戰鬥動員和宣傳鼓動工作，對於激勵官兵的戰鬥意志，鼓舞部隊士氣，穩定軍心，具有重要的作用。[/url]

呢單野唔係我跟開
我冇印象我咁講過
你咁樣我好難做

#智取 士氣論

又要開十幾個post 慶祝

carrie lam=condom lam

侵侵咁快打左電話俾佢好朋友屎總喇？

睇返原文訪問嘅內文，佢今次唔係老董式割蓆好落台。
佢意思係話一國兩制好成功，今次出問題，完全係香港政府、一小撮香港人同埋外部勢力搞出嚟嘅亂子。
總之今次條例一定過，死傷幾多香港人都唔關中共政府管治不力事。

#智仁勇 #智取

呢排中國比貿易戰搞到周身蟻，又天災又蟲禍，已經唔撚得閑
而家仲不斷有其他國家議屌香港政府亂郁示威者
美國、台灣、日本呢 D 仲想禁止香港公務員入境同調查戶藉資料同資產

用完即棄

棄婦
佢琴日喊係有言外之音
賣身畀香港 但中共唔買帳
好可憐

其實大家都搵緊位落台，如果d風係真既。不如叫飯聞趁機夾鳩佢，話香港人其實唔係想同中央對抗，係中間有人辦事不力，假傳聖旨先攪到今日如斯田地，做d行動賴係釋出善意，送7婆一程

警犬真係狗都不如
共產黨都放棄林鄭
警犬仲要幫林鄭奶鞋底

送佢一程 下手唔會搞事

咁淫賤聯班友又會自己諗

抵撚死啦柒婆
做d影衰共產黨既野
人地唔認你啦

唔好諗太多，由day1開始林鄭同中共都話係港共自發修例。中共咁講同早兩日話一國兩制成功實淺冇分別

冇叫你修例 同 支持你主動話要修例
其實就冇衝突嘅

<<水鏡>>士氣論
貶敵抬己、其法有三
敵將初勝者，貶敵將魯莽
敵將多勝者，貶己軍軍師擇地失當、氣候選擇錯誤
敵將常勝者，貶敵將有勇無謀.

送左佢一程，撤左條例先再講啦，你而家目標又提升到我要真普洱咩？

有沒有人搵得番琴日11:00 無線財經台個一小時專訪

下
支共都信

阿仔做緊人質架喎

幾時出黎講: 係在場指揮官決定開槍

唔好傻啦 如果中共講就係就唔會打貿易戰啦
侵侵都係比維尼講一套做一套先扯火開拖咋

唔怪得777尋日喊
無人要

送到唔要
除哂都唔屌
返歸啦你
呀唔係
英國比你著草先講啦

想佢死多啲

中國啲大城市都未開槍 你林奠搞乜撚

但中聯辦又集體去cool票呢

真係有希望 大家加油!歡迎中央犧牲淋病

經過魚旦革命呢件事，大家對暴動呢個詞語就會聯想到梁天琦要坐7年而淆底唔想再出來。
所以柒婆一定要用暴動來定性呢件事，等好多人唔敢再出來。

push

中央：喂喂喂企開啲啦屌你老尾

嗰陣雨革咪又係傳刁種支持香港
只係捉緊棋 結果呢？ 咪打撚到你班人仆街囉
一日冇實際明確指示 一日唔好信
呢班泱泱大國嘅領導人眼中 只會視香港為一塊搞叛亂嘅地方 千方百計都要剷除佢

尋日喊無賣港
係因為中共唔買
未買不能算賣
唔好再屈娥娥

臭雞！你賣身都無人要呀
睇下你幾賤格

其實唔出奇

你見開始果時有d建制派都唔撐，如果中央話要做，一早落哂命令，同商界建制溝通好bargain好啦，點會做到咁肉酸

依家呢種做野手法同派錢，3隧分流一樣，自己關門做，唔使同人傾，做好就攞出黎食

不過面子問題中央逼著撐

唔好太開心住
中共口交部成日都話全力支持香港修例

岩啦，大家扯貓尾，好撚平常姐

但係修訂要加埋中國大陸

有order就梗㗎啦，但係中共都未必估到林鄭奶鞋底奶得咁用力

有名你叫 「好打得」

刷鞋呀拿

Condom

中共同台灣本身唔妥
屌你林奠做多左

咪傻啦巴打

香港市民連日發起抗議行動反送中，不少年輕示威者依賴 Telegram 群組互通消息及部署。Telegram 昨日一度遭受 DDoS 網絡攻擊。Telegram 創辦人 Pavel Durov 今早證實網絡攻擊源自中國，並明言網絡攻擊與香港抗爭活動時間一致。

預左啦，中央棄子
繼續支持取消英國護照

射完,除得
猜一個公眾人物

今日最開心消息

中央都好信

中共係咁架啦, 件事未定局之前, 佢把口係咩都唔會認
(雖然明眼人都知咩事)
當有定局之後, 對佢地有利就會出黎攞晒彩, 有功之人自然會步步高昇, 咁之後無晒利用價值嘅, 或者跟果個阿頭失勢, 走唔甩就算住被清算啦
若果令中共無面、失威、整左啲蘇州屎出黎呢, 中共亦唔會幫你善後, 一切都係你個人嘅責任
佢家下就唔係割蓆林鄭, 係保持一慣「中立」嘅態度, 但佢亦無照林鄭肺喎, 所以到最後係功定過, 就睇林鄭係咪真係咁好打啦, 呢啲叫富貴險中求
中共唔出面撐係預左, 各位唔好咁開心, 當修例通過左, 林鄭就係大功臣

今次抑鬱

他指：「事實上，數字被誇大了，警方估計大約有20萬人。而且你們忽視了80萬人簽名支持修例。在英國，BBC並未報道那些支持修例的沉默大多數。香港政府就修例徵求了民眾的意見和建議，收到的4,500份反饋中，3,000支持修例，只有1,500反對。」

睇完篇野 都係話唔係中央指示姐
話係香港自己搞岀嚟 但中共可以係支持既立場

其實係林鄭自把自為
應該支持中央撥亂反正
所有錯都係林鄭錯

推呀！

林鄭幾時肯收皮?

死賣港賊

扮曬野一國兩制啫
唔通話：是的，中央強逼香港修例

死左人？

唔通有人叻唔切，唔問老細就自把自為想搞大project 邀功？

成功左咪擺彩
失敗林鄭頂

過橋抽板都唔係第一次
睇下Dream Bear就知
係班on9官同建制先為佢地仆心仆命

佢最後冇包底講句「不過中央一如既往支持特區政府施政及修例」已經代表龜縮左。睇新聞要留意細節，加一字少一字已經唔同左。

（不過若然有類似字眼就當我冇講過）

希望真係成你貴言

林奠

係我就唔忍啦林鄭
一於搵班警犬一齊祭旗啦

即係電影黑社會以和為貴咁，Jimmy仔打到任達華d親信死死下，目的要迫佢地自己人殺大佬

之後中央... Jimmy仔可以堂堂正正對住燈火講佢自己無做過

lm

咪撚咁天真好無？

林鄭當香港人係乞兒, 有奶便是娘 正PK

推爆

落地獄

諗太多喇一場戲嚟

用完即棄嘅爛頭卒

中央都唔要你啦仆街

集體打7佢

除左得班小貓3，4隻團體出黎支持之外
唔係好見到有建制派政黨/乜乜中國社團大力支持修例

根本支持中國個班友都唔想修例
上大陸做生意個啲更加唔想

九龍社團聯會早前掛晒banner支持架

斬首示眾還市民一個公道!!

利申 : 夢見既古裝片劇情

一定唔會認
認左=認香港係無一國兩制

遊街啦! Shame!!!!!!

carrie 改名做condom啦

咁佢今次咪食得屎？

推, 林鄭你仲唔仆街

大家要全力share

放心 係一定會

下台啦屌

美國開得聲 個撚個都縮
trump叫你地自己搞惦 唔好話我干涉你地

心都涼晒 抵撚死

一個賴一個再賴一個真係佢哋先有

林鄭如果真係落台嘅話 個啲暴力黑警都要受到法律制裁

盧偉聰：開槍震壓是現場指揮官決定

希望林鄭發現到自己係棄子
會掉轉槍頭對大陸啦

中出飛

撒左再講啦

相信好快有抑鬱症

中央係無指示過，只係林鄭自己提出幫佢奶鞋底，而佢地接受姐

指揮官：前線警員開槍是現場環境自行判斷

講到尾咪又係要求大陸插手

修正案由柒婆提出但中央大力支持

屌，唔通個賊會話自己係賊咩
不過今雲林賤俾人擺上枱就緊咖啦
柒婆，做得中共棋子就預左俾中共做棄子啦

喺台灣殺MK妹嗰條仆街仔應該捉返去大陸比人打耙！
以為自己好聰明點知比中國借題發揮善香港善到仆直！！！

吊玩接龍咩
不過班狗唔知可以賴邊個呢
如果依家肯回頭都唔遲架

比人屌冇咩好驚
比成個香港既人屌
仲要比阿爺賣

唔係維尼出, 但班商人都係要投贊成

最後炒鳩毅進仔了事

就來G20中共想被18國圍屌咩

警員： 有部份槍械未經警方同意下擅自走火 懷疑物品係中國制造

警員：粒彈自己走撚左出黎關鳩我事

柒婆今次真係柒出國際

140噸檀香木

彈佢鐘

中共所謂"中央"係寡頭形色嘅政治, 雜種唔係可以一個人話晒事
旗下起碼有幾位攝政諸侯王係唔同山頭, 個個都有番一定嘅力量, 無論政治影響力或者軍事實力, 經濟實力, 控制一定國家機器能力, 雜種果一派系一失勢, 啲諸侯王就可以取而代之問鼎周天子位置, 當然佢個派系實力強大嘅話, 就唔係周天子而係秦始皇, 好似上海幫+江青娃咁
中央政治局或者咩咩總理副總理班公爵侯爵伯爵, 今次定有人利益受損, 你睇下中聯辦小官一開始嘈嘈嘈現在潛晒水就知, 逢迎到雜種, 得罪其他大佬都係死

柒到仆街 死共狗林鄭
推到你仆街

趙完鬆咁仆街既

係咪抄左車今次
now 話比人改過條片

NOW 新聞台個頭盔：

林鄭係咪收左美國錢，搞到香港內亂影響貿易戰中國談判呀，請速查林鄭是咪危害國家安全

林鄭你奶共奶上腦啦

我有問題, 咁既然唔係中央指示, 咁D人仲反乜?

呢條仆街根想拎功積連任,
睇住因果報應

一直反對立呢條法例，從頭到尾冇針對過邊個

咁都係會送人上大陸
冇中央指示即係
維尼:柒娥有咩事你執生啦 咩都唔關我事

阿媽話你地鬧佢乜都得
千祈唔好話佢係賣港賊佢會喊

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日的示威 香港警察對市民 外藉人士 記者 議員 使用過份或不必要的實體及語言暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive or unnecessary physical or verbal violence on protesting Hong Kong citizens, foreigners, journalists, and legislative officials at the protest on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

好打得🥰。

D人係反共, 反中央居多

炒車傻鳩

成班連登廢老

故宮博物館

又靈驗了

近日fake news 滿天飛

大家轉載時小心d同寫清楚source

阿爺緊係話咩都唔知啦 唔好比佢轉移焦點去林鄭度

Condom lam

咁大反應

唔怪得琴日喊啦
心諗「仆街啦，呢鋪俾人賣」

比支那中出即飛的小林鄭

咪玩喇 中央大大
無你落order做野
林鄭邊夠薑落手做野呀？！
林鄭今次比人擺左上神檯製旗
做左棄兵

假架fake news

賺錢link

現場指揮官 : 係個散仔自把自為開槍

彭督唔係先知，佢了解人性姐

咁咪比個位中共落台囉，我地而家目標都係徹回送中姐，林鄭乖乖地唔好再搵野黎搞，坐到下界換人好過啦

散仔: 係支槍走火

明天不開大會

畀位佢落台

D 老細係咁架啦
我叫你做無叫你搞到一鑊泡架麻

傳聞

唔係nows個段嚟

共慘黨最撚叻玩內鬥
鬥啦鬥啦，鬥撚死曬就天下太平

打手？蘋果日報

我post個段唔係

唔係now 個段嚟

唔係now個段嚟

中共為求面子應該唔會比撤，撤回即係對香港自主權嘅讓步。宜家割蓆應該係為咗令貿易戰談判可以順利啲。淋病諗條屎橋出黎諗住通過反送中可以爭取連任， 佢自己宜家肯定連任唔到，搞死香港不特止，仲要係中共既負累，人地傾貿易戰已經大把野煩。

如果真係，呢個一定係林鄭嘅主意
呢一刻玩到咁大，我唔信梁主席可以自己決定開唔開會

中共完美示範用完即棄

證明開始內哄
傳聞 梁主席 收到指示唔開會
請廣傳

張健宗已經同警員割左

我深信香港特區所謂官員 好多將會成為地球上既過街老鼠 日子唔會太耐 見證歷史中

火鳳學政治

內哄了

有報應架7婆

佢講過乜？

係囉 無指示又會無啦啦提修例都有既

咪話佢地政府冇參與過警員既決定

condom

割蓆割得快 好世界

林奠企硬,唔好撤

Bitly 自己google完再應

哦

林鄭 中出飛

唔係講緊now 個段wo 師兄

買美金

實在好多煙幕